Sivusto oispakaljaa.net
Verkkosivuprojekti tehty n. 2,5 viikon aikana loppusyksystä 2018 kahden hengen ryhmässä


Sivusto hakee käyttäjän hakuehtojen mukaan baareja Helsingin Kallion alueella, ja palauttaa listan niiden osoitteista, aukioloajoista ja hinnastoista.

TOIMII:
- Paikallisen SQL-tietokannan kanssa haku hinnan ja alueen mukaan

EI TOIMI:
- Projektin puitteissa ei ehditty saada SQL-tietokantaa pyörimään ulkoisella serverillä
- Haku lisäehtojen (biljardi, keittiö...) kanssa ei toimi paikallisellakaan tietokannalla
- Palautelomake ei lähetä sähköpostia (koska testiympäristössä paikallisesti ei ollut sähköpostipalvelinta)